將條警方虐打62歲阿伯條片send俾民建聯叫佢哋回應

大家仲記得7月1號民建聯跑出嚟譴責示威者打爛玻璃嘅事啦，見到警察虐待62歲嘅阿伯大家仲要問吓佢哋有咩睇法同回應

唔好放過保皇黨
為區選鋪路

自推10次

10

9

8

7

6

鍵盤戰士最新新任務，一齊瓦解藍絲！

真！一定要叫佢地表態。唔好放過

5

為區選鋪路

回應：大家可以再細心睇下D片段，可疑的地方的確好多

狙擊到滅黨

4

3

又或者：反問大家一句有冇可能係市民喬裝警員

2

推

模擬答案 : 只係個別事件, 支持警方對暴動人士.

佢地既回答要周圍share

1

推到全世界同黑警割蓆

回應 : 我地未詳細睇有關片段唔方便評論, 相信警方會認真徹查, 我地重申反對任何暴力行為

鍵戰ready